懷疑俾大陸人盜用左地址，點算

屋企收到運吉署嘅信，收信人為大陸人名

都唔知除左運吉外仲有無其他野登記左我屋企
可以點做

幫推

咩內容

係咪騙案啲信

應該係真運輸署信，無拆到

可以同咩部門講？

運輸署
同埋寫退信，俾管理處或郵局

新聞唔係講過有假政府信咩？

唔好開 退返去